﻿ZRegex.Net
=====
一个简单的正则表达式引擎

## Features

* 简单的基于NFA的正则实现
* 分组捕获(已实现简单的分组捕获)
* 用正则表达式捕获字符串中多个出现(已实现)

## TODO

* 提供可选的将NFA转成DFA并最小化
* 简化NFA
* 可视化状态机
* 前向后向断言
* ^和$符号的支持
* 分组在单字符的情况下会有BUG，无法识别成分组(暂时可以用给最后的matchAllOthers的分组使用CharNotInRange来绕过)，考虑在CharExpr中增加通过EmptyTransform扩展StartState和EndState，从而扩展整体的长度


## 从修改文法规则产生的抽象语法树产生最初文法规则的抽象语法树的方法
```
语法分析中，会对文法规则进行修改，然后用修改后的规则进行parse，但是parse产生的抽象语法树是修改后的文法规则的，和用户设定的规则不一致，那是怎样映射成用户想要的抽象语法树的？

自底向上把NodeVar的Name包含@@的节点上钻与最初定义的文法规则进行匹配，从而生成直接满足最初的文法规则的抽象语法树，方便下一步的使用
```